[CSS/Stylish] 縮細quote圖size

有啲多圖post既圖畀人quote咗就搞到個reply變金剛棒好撚煩
冇咩特別, 一兩行CSS
Firefox版Stylish直接用
Chrome版Stylish自己import Mozilla format

[code]@-moz-document domain("") {
blockquote img {
max-width: 150px !important;
max-height: 200px !important;
}
}[/code]

屌, 原來呢度冇code tag